點解麥當勞冇哂蜜糖shake shake粉！！！

最後一日喇 幾間都冇！！！

辣粉滯銷，谷辣粉呱

乜粉都冇哂呀

今日係屯門仲有辣粉

想最後一日食多次蜜糖 買幾包粉都咁難

無啦無啦 等下次
呢排隊住月餅先

shake shake 定 shark shark 呀

之前啲舊貨賣晒咪無

擺咁耐

樓下果間2星期前已經無蜜糖BBQ

得罪講句 辣粉真係難食到仆街
寧願唔要粉都唔要辣粉

起碼半年

有冇咁好賣呀

今日逼於無奈屌咗包辣粉...

等緊芋頭批

冇蜜糖粉就唔食m記啦